時間會幫你過濾朋友

真係日久見人心。價值觀唔同、自私，令到我開始慢慢咁疏遠佢。其實我最頂唔順，係對方嗰種偽善、計較。把口講到幾咁為人設想，實際就係以自己為先，我真係好想嘔呀.jpg。

曾幾何時，小學、中學畢業紀念冊所寫「友誼永固」、Forever Friend、乜柒嘢My pen is blue, my friend is you嗰啲(好撚老土，但以前寫紀念冊真係有咁寫過 )，到呢家有幾多個真係keep到落去?

到大學畢咗業出嚟做嘢，間唔時都約到出嚟食飯嘅人，有幾多個可以繼續做到知心朋友。

你曾經好想呢個/呢班朋友，去做你嘅伴娘伴郎、姊妹兄弟，甚至第時小朋友出世，做契爺契媽，見證住大家每個人生階段，其實但唔係咁易架葉師傅。

呢家繼續留喺身邊嘅朋友，請大家好好珍惜，唔好比私心令你失去一段維持咗咁多年嘅友誼。講說話之前諗吓對方感受，唔係叫你唔屌人老母，而係有啲說話，真係hurt到對方而不自知。仲有，唔好計較埋啲唔重要的事。

都係嗰句啦，時間會過濾走啲唔重要嘅人，能夠繼續留喺身邊嘅，都係重要嘅人。

sorry for 1999

啱呀，中學時稱兄道弟，上到唔同大學，竟然賣甩我去旅行

仲有冇keep住聯絡

生命中有無數個過客

有些人走進你生命裏，不是為了陪你走所有的路

唔洗咁認真 合則來 不合則去

唔係偽善

反而係保守、唔敢搏、無目標、安於現狀
無哂火無哂野心
賭錢飲酒食煙叫雞去玩日日如是
有時同得佢地多都覺頹

所謂偽善嘅人，其實係世故
變得世故似乎係大多數城市人無法改變嘅人生道路

我有個好好好好嘅中同，就係一出黎做野就變到好世故
佢無讀u，就成日覺得讀u嘅人睇唔起自己
所有同佢理性討論嘅野，佢都可以話人唔尊重佢
覺得佢已經變到好似啲老屎忽咁乜都話人唔尊重、睇唔起佢
成個強國人玻璃心咁
而家我連野都唔敢同佢講
真係好唏噓

朋友都分幾種嘅，要識揀人做朋友
做朋友嘅我希望係可以一齊進步 學對方既優點 知自己有咩缺點 傾心
講真，大食懶、廢柴、淨係識吃喝玩樂冇目標，不了，我唔想頹廢人生

以前中學見過有啲同學誤交損友，high嘢撈偏爭人錢入冊，依家條友就好似過街老鼠咁
嗰啲咪豬狗朋友

人大左先唔想要朋友

經歷過順境逆境就會知邊個先係朋友

exact7ly
我都係有個好好嘅中同，
佢嗰時唔知asso定high dip grad咗，屋企人介紹咗份16-17K嘅工
因為佢嗰陣啲同事開始走，佢跟住人地resign
之後搵唔到工，待業咗大半年至成年，期間見工開價開16-17Kup
你真心同佢講個市況普遍係點，佢就覺得你睇唔起佢...

到我番intern 佢就不斷批評話我份工乜乜唔駛u grad都做到啦
駛乜讀到degree之類嘅說話 我聽到之後其實有D唔開心

有佢講無人講
問佢少少野或者唔清楚行程講兩句佢就起晒剛咁
佢自己成日曲線串尻我份工同層樓我都未發嬲過
唔敢再同佢講野
有時諗返起佢以前咁和善真係好唏噓

佢自尊心都幾重吓
到我大學嗰陣 都有個算幾傾得埋嘅朋友 之後發現佢係啲依賴晒男朋友 比較向錢看嘅人
你拜金港女咪直接認咗佢 又要扮晒蟹話「唉佢送比我我都唔想架」
「我問吓佢意見咋嘛，點估到佢會買啫」
救命呀真係

好難遇到新朋友
就算遇到新都係利用性質

而依家個班都已經識咗10幾年

係
到有事嗰陣 大部分都走夾唔唞

有啲女就係咁撚矯情
同啲瘦波都無到得返骨嘅女係咁話自己要減肥一撚樣
我大學個時都有唔少呢類女

我依家最friend嗰班反而係舊同事 識咗6-7年
中學同學就一個圈子2-3個 大學2-3個 已經好夠
到依家公司啲同事就不了 好多都大我起碼一個生肖

更正 係一個圈生肖 大至少12年

哦
所有野向回憶度就夠
其實我都唔應該再咁執着
向度浪費自己時間
只係我好後悔乜鳩都冇做過
老左一定好撚寂寞

係呀，同一類人
聽到好撚煩

屌睇錯以為講同學
利申:毒撚

合則來 不合則去

呢排少左